二百萬人林鄭先道歉咋

咁撤回
下台
釋放義士
裁黑警呢d係咪要7百萬人上街？